Ze had zelfs condescended hem te adviseren om te trouwen zodra hij kan, mits hij koos met discretie en was ooit een keer in zijn nederige pastorie waar zij toen perfect alles goedgekeurd door de wijzigingen die hij had, en had zelfs gewaarborgd aantal zelf--wat planken in de kast omhoog trappen."
